普捷天奴去左西班牙睇武磊踢波

應該要賣kane買武磊了

買Darder, 頂艾歷臣

其實下季走人
教西班牙人

為左教武磊
不惜放棄執教英超big6

知啦屌你老母，講足成版

波切蒂諾要賣卡恩了

武女幾時入英藉

肥普愛回家

遺憾點解自己教個陣無無女